144hz定4k定21:9緊要d?

24吋黎講

144

好睇你用途
打機就144
睇片多就4k 不過24吋好似2k都夠
21:9我唔知幾時用好

個爐最緊要

呢啲問題真係冇冇營養 當然係全部都重要啦 但係暫時冇嘛 咁只能視乎返你需求最大嘅嘢作為指標同埋荷包承受能力去優先選擇囉

我個人會揀4K

睇返24吋1080P係爛字

21:9 打機好撚正

係喎 你咩CPU 點解1070玩WD2 1070只係開到中效

其他唔知，但24吋既21:9一定食得屎

24吋 21:9

2018年應該會有34inch4K144hz

144hz

1060都得既，但成日below60我當佢玩唔到啦

我1070 開1080p ultra 6x fps

我見人用1080出到馬路都得25炸喎
ultra黎講

有錢最重要

4k mon同1080 mon （一樣吋）睇1080video有冇分別

你自己都講佐片源係1080 咁點會無端端額外有更多像素

咁奇怪 我ultra預設 馬路6x fps

有分別 1080p片會blur左少少

其實條片佢custom左setting 預設utlra無咁大食

何解